深夜限定心事台 (110)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人
女生快高長大 學業進步 身體健康 等等

其實我諗我都係想身體健康

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

如果太多人搵/我真係覆唔到回forward俾木星

2

係感情台我最大得著係
皇帝唔急 太監急

瞓未。。。

如果對你黎講370無左都無所謂既話都ok既
不過我唔會

你年紀大左就要還

永遠都係咁
唔想人地行返自己條舊路
不過當初其實自己都係咁

還緊

所以我最後都會講話等你仆街之後就會知

早抖

叫好過我自己嘅 起碼都肯講出嚟 睇到其他人點睇佢嘅情況

大家早抖

由其感情野
點想呻都冇用
係到同佢講幾晚 都唔及人地講一句
真係俾佢個幾日開心啲

早唞

唔好借啦

我個陣都係咁
去到好忍唔住先敢講出嚟
好記得個種個心拿埋一舊 成個人不停震嘅感覺

而我做呢樣野已經做咗好多年

我間唔中就會做下
由佢呻夠 講出嚟會舒服啲
入得嚟講嘅 身邊都冇咩人俾佢呻到

我直頭處理完先講返出嚟
所以嗰陣無人明我咩事

所以你都要繼續幫手

5點15分！

你真係好犀利

我個陣成個腦都係諗緊想死
不過你好叻了
自己搞得掂

通常我都是9up下
做個on9仔氹下人地開心

幾點訓！

我都好戇鳩其實

我都差唔多
八點醒 得返三個鐘瞓

感覺你是婆婆

我都瞓了 多謝咁多位有心人
早唞

哈

拒絕

快啲訓啦
天光啦

我唔係

早抖啦

食埋餅就瞓

坐飛機就得

咬

媽媽嚟

我三歲

以前每朝洗頭既時候刷埋牙

瞓唔瞓好7點幾又要起身

how

唔識點形容

你陣間就會訓著

單手？

無做到水魚 內疚緊 應該瞓唔到

一隻手刷牙一隻手捽頭

凌晨發現男朋友同frd講掛住個ex 點訓

成班弱者

分手 叫你條仔搵翻個ex

我可以陪佢去補領
不過唔會就咁俾錢人

強者

我係

但對你點先

你先真係24小時係到

哈哈

幾好嘅 但咁又點 同佢岩岩一齊無耐

洗頭水會流入口

唔會

應該

Feel到你個決心了一齊無幾耐仲掛住 即係未ready啦

樓豬愛吃洗頭水

唔識星座
不過我都奉勸你唔好因為星座去評論一個人

係我勁strong

xx座都係垃圾

你重唔瞓？

好味

然後就會衰老得好快

白卡佬

再好都無用 及早止蝕 以免泥足深陷

強人哪可休養？

真係好失望 仲搞到我訓唔到好想係間屋大叫

我皮膚勁差

唉

都岩嘅

歧視我就告你

摸翻

你自己亂諗都冇用
直接同佢傾啦

No

你係白卡佬
唔同你癲
我係鹿

俾你打咗咁多針都命不久矣

無人了

止蝕離場啦再落去 大家都會辛苦

31連

好勁

破哂紀錄

唔小心多咗一個

訓唔着啊
每日都對新嘅一日感到好撚興奮

咁你應該好期待你新嘅一日會發生一啲好美好嘅事情喺你身上面

大家早晨

哈哈哈哈哈哈哈哈

你無訓？

訓咗

強烈譴責牙透
中出即飛我

3月22 親愛的鐺8早晨

係lor係lor搞到我工都無返

去落仔先

搵佢拎返錢記得

多謝你既紅字

㩒錯制唔好嬲

射啊射 射他吧
射波躺係屋企好爽

眼瞓。。。

你地仲唔開始
竹
料

開始乜

料

你而家咪開始左囉

88啦你

大家好，我係牙望

乜春野

走囉咁

走啦

走緊啦

柴狗

對唔字

柴狗柴狗

好行唔送

催催催

啲腳咁能淫點忍

唔敢望了

alma世一

高達小姐 你好。

竹

借d2表白?

隔離有啲青春嘅肉體 想借啲倚i落去

牙正都好中2佢...

食咗嘢未

未你食左未

我地同一類人。。。

你鍾意啦

傻西瓜

我食咗燒賣啦

去食屎。。

我瞓瞓下比佢撞咗下

網上交友易墮騙局，沙田一名婦人失財6萬元。今（21日）下午2時許，警方接獲沙田水泉澳邨一名姓張61歲婦人報案，指早前使用通訊程式時結識一名自稱為美國軍醫的男子，雙方相談甚歡，女事主亦放下戒心，其間更按對方指示將約5.1萬元人民幣（即約6.1萬港元）存入一個銀行戶口，以收取一個包裹。女事主其後懷疑自己被騙，遂報警求助。警方接報到場，經初步調查，案件列以欺騙手段取得財產，交由沙田警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

牙婆都呃

老左無人關心

牙婆無性需要咩。。

夠飽咩

我食咗好多甩！！！

無哂人

🥺

做乜9

終於有人

我有同感

哦係乜

我返早 佢返中午

唔好幻想太多啦

我連同女傾夜計機會都冇

我都係

毒撚其實自己一個更開心

成日逼我傾4 5粒鐘

我同你傾

我以前都係

我仲未死

宜家你陪完女之後
要陪埋我

我要俾多d人見到31連

唔洗訓？

陪我定訓

Hi

訓

走開啦你
你連二奶都不如

惡到

客氣說話啫

其實我都覺
不過怕醜唔敢講

瞓住陪

屌你

早晨

媽媽

好 傾完

好冷血

我有問佢係咪真 佢話係

係啊

佢係咁

唔好死

畫我？

傾計仲想點？ 傾傾下起碼都瞓得著

佢逼我睇戲

好撚慘 你有無興趣睇嘅先

有啲有趣嘅同埋啲搞笑電影

最慘係睇咗套忘情水

如果我條女都咁諗就好

忘形水啊？

係掛 總之講個啞女同隻怪獸嗰套嘢

呃啦 沈b

糕糕

禮拜一就要OT

好耐冇見

又呃ot錢

OT無錢的

最近都好忙 你點啊

我都係 忙埋依個星期就好啲

富賤啲機好靚仔

約鍾意嘅男仔睇一秒拳王
佢話今次多啲人？

佢唔想同我單獨出係咪冇機

試過夜晚西貢浪茄沙灘上做
成身沙
好唔舒服
真正JJ插沙
好驚磨損賓州

好彩早上向海入面插多次

果日每人都射左二次
好滿足

唔一定嘅就算單獨出都未必有機

單獨出都未必有機
更何況多人出

可能驚尷尬啫 慢慢嚟囉

循序漸進啦
拳王個氣氛好似約多啲人會好啲

驚被frd zone

咁樣似唔似frd zone

打定最壞打算

無事嘅 之前多唔多單獨出吖？

就出過2次
機緣巧合約唔到其他人

咁應該真係當你係frd only

咁之後有冇得發展

又飲咗杯好飲嘅珍奶
開心

我唔係男生唔清楚
但觀望狀態 可以同佢私chat多啲

我E＋個肚腩就嚟大到望唔到腳趾

我好耐無飲

好似難啲
你覺得自己有咩特點比較吸引到佢

點解腳趾係趾唔係指 手指點解係指唔係趾
明明係差唔多嘅嘢點解唔可以轉個部首要成隻字轉
中文真係好搏大精深

請你飲

有無人可以同我瘋狂討論中文

如果係對波大到望唔到腳趾

利申minor中文

我直望係肚腩

好奇一問

男仔教女彈琴係咪正常都會捉佢手指彈？
同埋同女仔用同一隻杯飲酒都唔介意？

我個腦無限ff
點解個男仔咁對我呀係咪有機?（腦已壞好危險

認真？

player fuckboy？

我都唔知自己有咩吸引到佢
但我地都叫岩岩先熟

［交友APP］一人N個高質player常用既媾女/仔手法

3）狂派signal
I.文字方面：識咗冇耐就己經狂派signal比你，經常sd埋呢兩大狗公emoji 扮可憐🥰🥺，博同情心軟。

II.說話方面：首先一定係瘋狂讚你靚，要望多幾眼，捧到佢天上有地下無。

III.肢體接觸：有意無意摸你個頭同手，又拍下你大脾咁，試探你底線。

IV:管接管送：以為自己有私家司機車出車入就係錫你？不，少年你太年輕。

似睇上你身體多過睇上你

教你點樣避開男player

二 出街好易就同你有身體接觸
如果頭幾次同佢出街 好易就發生身體接觸
例如 搭你膊頭 拖你 甚至借啲意錫你
佢有好大嘅機會係player
因為普通人根本唔會夠膽亂嚟 驚可能掂一掂到你就會俾你反感

塞番兩個橙上心口

下次些牙d俾我得啦

想上vs睇上

唔好啦

一杯兩份飲咁sweet

真 不過我係修文學果邊 唔係文字學果邊

岩我睇 好危險

自從生命中出現咗珍奶就無再咬過飲筒

係咪要分析文個啲

快睇 唔好泥足深X

唔知 又唔係專登既應該 彈錯會移一移正我 又勁體貼入微 天呀唔知係咪對個個女都係咁

你覺得自己有咩好

確認係厹

升球大墊

如果你覺得佢都可以一戰
咪受囉

讀專科同佢傾到動漫性格唔發脾氣 但佢鬼知

係佢可能情場高手嚟

死9公

好重

係 要解讀曬每粒字表達咩意義

中文好靚
睇到靚詩會唔會開心

身體上呢 i mean一下次可以睇得出

唯有遠離下先 真愛係邊呀

普通樣 自己厭棄自己樣衰

唔會
不過遇到果個情景會好感觸
會覺得個詩人同你好似

我都想知真愛係邊

我都想知

你又唔鍾意啲靚嘅嘢？

我個ex都唔靚 又肥
但佢好香 宜家有啲心思思

飲飽食醉想瞓教

？？？？？？？？

點樣好掛住一個人變到淡忘佢呢？

我翻嘢做嘢就係唔想比人嘈
dllm你同我喺度傾電話？

我覺得我自己一眼睇唔出邊啲詩係靚
但如果遇到個情景就會去細味首詩
到時候就覺得好正

我比人話過香

但都係女仔

啱啱瞓醒

佢有浸唔係梘液味都唔係香水味
好香好好聞

料a 好耐冇見

體香

我份人好膚淺 見到有字靚就靚

牙cake

我都瞓咗幾次

想繼續瞓

想搵牙鐺

當一對男女的免疫系統愈不一樣，愈喜歡對方的味道，而這樣的男女生下來的後代會有最好的免疫力，所以味道幫我們挑選了最適合傳宗接代的伴侶。

唔好再講喇
我就黎諗到忍唔到

我起碼可以邊傾邊打機。

想join

肥婆味

Ｑ４：為什麼比較常聽到女生喜歡另一半的氣味／體味？
楊聰財表示，男女都有費洛蒙，都能聞到並喜歡另一半的氣味，只是一般來說，女人的嗅覺比男人來的靈敏些，所以感覺上女人似乎更容易聞到另一半的氣味，但實際上許多男生也喜歡女生身上散發的淡淡香氣。

張純吉也認為，無論男女，都會被氣味吸引，但可能男人使用香水的比例較低，或者味道不會太濃烈，女生比較能聞到伴侶真正的氣味；甚至有些男生比較不愛洗澡，或者汗腺較發達、易流汗、體味較重，也更容易讓另一半聞到他們的氣味。

我以前都會
但讀左文學啲course就諗法唔同左

美極

好屈機 你好深入

揸個水開波做嘢

女都揸到水

條友咁嘅性格
傳宗接代死得啦

你有冇噴嘢/梘液好香

冇
佢地話講唔出係咩味

我巴

好

過去嘅由佢過去

look forward

鈴鐺現身

鐺b 好耐冇見

老濛你好

好似已經好多年無見

鐺

鈴鐺

鐺鐺

鈴鈴

係呀 好掛住你

呢幾年你點啊？

牙透好似好激動

唔係幾好

媽咪

點解

牙女食野未

食咗

你細佬搵你 牙8

又話港女拜金 只係識食貴餐廳
好啦 咁食個50蚊譚仔 又屌垃圾都食
大佬 你茶餐廳又污糟 d碟頭狗飯咪又係同譚仔一撚樣難食 伙記又當d客係狗咁吠
咁你想港女點 係咪一定要餐餐茶餐廳先係清泉？
再者 明明黃店餐廳都大撚把港女食 你都係要屈港女唔食茶餐廳
譚仔咪又係好撚多港男食
港男食 就話一餐半餐姐 或者係朋友迫你食既
真係屈撚到
利申 最撚憎食譚仔 但眼見食譚仔既人咪又係男女都食

空虛寂寞凍呀

你食左膠？

今日出門買剃鬚刀 搭電梯果陣
見到前面一男一女 著校服
個男嘅起勢咁摸個女嘅patpat
個女仔勁細粒 我估係初中

睇到我好皺曬眉目

咩食左膠

好青春

我未翻屋企已經唔開心

我E＋都做緊

快啲入房

係

問佢

唔巧玩

you can feel it

好似係又好似唔係

徘徊在這苦又甜之間

你損失。

好可愛

從來都沒擁有過
何來的損失。

是

應該係

你點整的

我都想係

唔話你聽

點先可以加快進度

拖佢手
利申9up

一定有野

傾多啲計 出到嚟掂下手仔
我都係9up

但個男仔可能漁翁撒網

你而家同佢去到邊先

避唔到㗎啦

應該就唔會

耳仔好忙
又要戴眼鏡又要戴口罩又要戴耳機

睇嚟好快有好事

日常生活嚟

唔好嚇我

承你貴言

戴口罩戴到佢好攰
佢啱啱同我講佢好痛

綁喺後腦？

次次都俾人撚

你set得太高

無嚇 希望你嗰個唔會咁

點解你鍾意嘅人都係咁奇怪

你癖好真奇怪

喊出黎唔知點解會咁

明明南豬咁正常

。。又撚

唉
點先算唔撚

瞓醒 以為自己死左

幾時先唔使戴

幫我做下asm先啦瞓

朋友
是會出賣你的人

唔是嗰回事

早呀

科興

唔明。

有無人可以開解下我
唉
話說我呀head開頭對我好好，好關心我，成日鼓勵我，仲成日同我傾計談心，真心nice，令我因為佢連射波遲到都戒左，變到有返動力返工，好勤力做野，但最近佢好似有心想避開我咁，連傾計都完全無，唔知係咪因為我成日放工/放假後都會msg佢，令佢終於忍唔住覺得我太煩
但明明之前一直都係咁 好地地有傾有講無野架
今日放工撞到佢 同路一齊行 成程dead air好尷尬
以前明明唔係咁架……
我係咪做錯左d咩呀
唉…… 好難得遇到個咁好嘅呀頭，點解咁快又跌返落谷底好唔開心……

網友黎

琴晚問完野就訓著左...

早牙 我食左早餐了 多謝

會唔會係行得太埋

你好殘忍

無人出賣我

我唔想死住...

幫下手

Yoyo

喂牙嘛

大家快啲幫下竹升妹啦

@鱷魚。

咁你戴唔戴

係呀 我有係果邊留言呀
女
係咪所有呀頭都唔鍾意同條len close架？但明明之前都唔係咁嘅好傷心

牙脆

你巴定c

真絲

麻辣兔

好想覆你不過好忙

咁應該冇乜嘢
會唔會係你諗多？

好似差d野

但突然變左好多 無乜理由咁架

可能好忙

個感覺係佢只係想同你維持係同事既關係
覺得你行得太近所以想拉返遠

我都係咁諗睇黎上司同下屬原來真係做唔到朋友好傷心
本來覺得同佢亦師亦友咁，見佢都會同我講下佢嘅私事，以為fd左，原來都係我一廂情願

俾機會你問

食左乜

肥料

我覺得好多時個原因唔一定係你身上
而呢啲時候你真係控制唔到啲咩
只可以自己去釋懷同接受

佢食你？

仆街 想訓

點解唔訓

條女又叫我睇戲

我會默默為你加油
你應該避唔到

又要Skype Share dllm

你要鼓起勇氣同佢說不

真

不過你應該唔會

講完又嬲

好麻煩

所以你都係接受現實

點解要放棄

好大隻mon

陪我打機未

我部腦未到
今日買漏喇叭 head set

做朋友都冇咁麻煩

好合理

佢應該食左廚餘嗰d肥料

想安樂死

諗住t40算
本身想買sound bar

做咩
有冇簡介

唔通。。。

真係佢

都話考完先追…

真 namjoo dog幾好

無得咁比較既

你幾時牛

細個得意 大個不了

大家一齊傾下

失業加有精神病

唔係啊
我已經冇同佢message一個禮拜喇
啱啱想問佢學校嘅嘢 佢覆得勁冷淡

人地嬲豬了

個樣好快好佬

真係應該

有無持續睇醫生？

我都覺係

佢可能仲長命過我

不唔不了

可能掛住讀書啫

無啦啦唔理人

無得醫

我冇追啊⋯⋯

？？咩精神病冇得醫

精神分裂+躁狂抑鬱

試吓瞓覺先

你唔想食藥？

好 希望你瞓到個好覺

唔想

係囉

不如我地。。。

冇了

佢開口我實肯

你唔開口

不過除非你好控制到如果唔係都應該要食藥？

關我咩事

你要牛女了

唔識讀心

下

你想牛邊個

你

走

做咩打佢

貓貓拳佢

都唔知你講緊乜

啊！！！！！佢話會出國讀書啊！！！點解我唔早啲問！！！！！！

有種想喊嘅衝動

好尷尬了

喂喂喂 屌 做乜啊而家 乜撚嘢劇情嚟咖！！！！

雞蛋殼?

攬住

出事了

飛過去

我已經唔知同佢講咩好

想講又唔敢講

仲有幾耐

唔講會後悔

唉也也

你知唔知咩事

珍惜眼前人

啱啱入嚟完全唔知而家發生緊咩事

我同佢講”我仲以為有機會分享多啲嘢比你添”
佢未覆

畫畫嗰個？

唉屌。我出去行下。唔想喺屋企咁鬱悶

啱啱過咗12點正式生日
只要過埋今日 就可以自殺

你小心啲我有日都出國

靜返個人先
一亂做決定會出事

係咪有故仔聽

小心啲 着多件衫 好涼

巴打做咩咁唔開心

生日快樂

無

你知道我好忙就得

介唔介意話俾我知而家發生緊咩事

你個樣

我發覺我都係

岀去要小心啲
始終都好夜

其實我都唔g...

hi龜婆

Hello

下你明明覆緊佢哋之後你唔知
唔好玩啦啦太子女

花生殼？

？！

冇開心過咁多年嚟都試過自殺好多次
次次都衰多口搞到失敗
今次終於冇同人講過
尤其生日 佢地應該會以為我好開心
就唔會諗到我準備自殺
就冇人可以阻止到我

屎屎?

?!

意中人要出國

快撚啲走

一齊？

un乜un

尿尿？

咁聽日你最後一日有冇啲特別想做嘅嘢
例如以前想行嘅山啊 想去嘅地方啊聽日好去啦

我唔鍾意同人爭

多fd鹿

笑死

無人爭

佢地蝦我

邊有人蝦到你牙

情感的瓦礫 竭力地抬起

我好似有情感缺失

要夠on9

又俾說話正字聽

開始肚餓 屌

智力好似都有

夠on9先蝦到你？

我無 一路都係我單戀佢...

我之前都有咁諗過自己 有啲所謂嘅lithromatic

屌 我第一眼以為你係太子女

我食緊嘢

我係認真

係咩 你又話你有情感缺失

我喪失咗愛人的能力

我都唔講笑

先唔會俾人蝦

單戀也是正常

其實我真係有咁諗過究竟我係咪冇呢個能力
因為我覺得我有時可以做到啲嘢都幾冷血

我都想食宵夜

你唔好俾佢出街害人啦

我係有情感缺失 但呢個病唔妨礙我去撩人

點解會咁樣覺得

龜婆

你都唔係認真幫我解決

難得你都打歌詞

拎白卡

係到

他不配做對象

我未拎到

非法禁錮犯法㗎

我都食緊野

性單戀鐘意人 但係對方有回應就會縮嗰啲

係你眼中無我 我係冬甩個爸爸

@正字

我會對人有好感 但未去到好撚愛好撚中2 無咗佢唔得
我唔想同人confirm關係 但我想有男朋友

去食

傻既另計

做咩

屁屁?

無試過可能嗰個人未出現

有聽過呢個Term
但係之前上網睇唔係話乜嘢其實呢個科學上邊係冇根據
總之就係類似冇研究顯示真係有呢樣咁嘅嘢確實存在

你唔夠癲

你想我點幫你解決

我已經放棄咗佢

是
再癲就要拎了

想咩都唔做
然後夜晚就匿埋搞掂自己

我都係講下

咁愛係建立喺你哋拍咗拖之後發生嘅事上邊㗎嘛
咁你冇拍過拖你好難感受到咩係伴侶之間嘅愛
咁未去到好鍾意都係正常嘅
confirm關係嗰度就唔明你想點

屙屙？

祝你早日加入白卡大家庭

好一招苦肉計

姐係我唔想同人拍拖但我想有男朋友

我係認真..

美心太子女放棄年青人

對你真係唔洗太認真

放放?

唔想拎

冇其他嘢想做咩？
如果係我嗰日應該會瘋狂食嘢
之後最尾捐晒啲錢佢

邏輯上唔係幾通

我放棄你啫

？？

都係個句我成日講 未想確認關係 係時辰未到姐

但呢個念頭呢幾個月都係我腦海縈繞

挽留佢？

早拎早超生

我知

縈 乜字

!!

唔係 我係想的 但我又會諗好多嘢

拎咗又唔會靚仔啲

盈

大把白卡好靚仔

我本身夠靚仔

抵你有女

嘗試下先

女朋友仲靚

可否不要走

唔好再讚我了

叻啦叻啦

考慮下

唔知

考

通常會諗佢餵唔餵得飽我

睇你表現

我識自己去廁所

嬲到訓唔著 不能自制咁充滿恨意 好辛苦

。。

係佢要餵飽我

比飽飯我食？

點缺失

對咩

傷害我嘅人

你幾時一齊

我係幻愛個男主角
係街見到眼鏡仔就諗點同佢地交配好.

咁好正常

同邊個？

做俾你

啱啱搭車前面有隻眼鏡仔 佢鐘下鐘下咁恰眼瞓 想借個膊頭比佢

我想食朱古力

唔知 認唔到啲人

咁都好啲

我唔食過橋

喺大學讀書好辛苦跟住又比啲垃圾group mate搞，同埋屋企近排又有好多嘢發生雖然平時都有定時，幾個月去見psychologist 但係都覺得作用唔大，我都唔係太諗到有咩辦法

驚？

幾好啊我覺得

再講就全世界都知

佢話你有正字唔要你

係 但係佢搞到我訓唔著 佢就他他條條嘆世界咁款

原來你洗龜共唔係龜婆

好想同佢地瘋狂發生性行為 直到永遠

強姦佢啦

都話我俾女朋友笑我似女人

我放棄咗個隻負心漢

放心啦 如果有一日你為左強姦人而殺人 我會幫你一起埋屍

係 我都好想個啲人不得好死

佢隔離住住條女..

咁你都係龜婆

唔緊要 我自己有錢食

是
見到甲由會彈走

多謝你

要苦定甜

我無錢

咁你幾時會有所行動

要甜

我驚佢地愛上我

龜婆會唔會食龜苓膏

咁咪一日屌一個 幾好

我唔食的

壓力大既時候深呼吸 冷靜下
試下一件一件事去解決
每件再差既事都會有完既一日

我咪差落好多風流債？

，，

你已經好甜啦喎

唉
點解會搞成咁..

龜魚？

有乜所謂 人一世物一世

料b!

屌你個花生殼

唔食
戒曬所有龜類野

沈b!

女朋友好好

花生殼做乜

龜魚係三文類喎

好閃

屌你個雞蛋殼

仲有嘢未做希望2:30可以瞓到

三文治

殊！

雞蛋好食

放屁會好臭

成日都覺得呢首歌真係好正

是㗎咩

三文治係三文龜細佬

證明你想call g

咁三文龜大佬呢

扮乜 肥料

攬下先好耐無見

咩扮乜

無錢

無衝突

佢損失

不了太污糟

說話唔係咁講

氹埋我瞓先

佢係。

四文龜

你都經常放啦

咁點啊你想

呢套嘢好好睇 但我唔記得咗叫咩

我想要隻眼鏡仔

薔薇少女

唔好成日跟蹤我la

唔該媽咪

我都有睇

你溝條仔 整到佢近視

日日臭親我

沖完涼翻黎
成個人醒曬

我好眼訓

咁點解唔訓啊

好多嘢做

好好睇

搵唔到

我都番緊

海旁竟然唔凍 冇乜風 幾舒服
喊完了 回家ing

呢啲樣小妹真係慾罷不能

一齊加油

攬返

心塞
人愈大愈少朋友
點解咁嘅

因為人越大越有機心
唔似細個識人好多時都好單純

咁以前識嘅人點解會變咗

你地過得開唔開心有冇搵到自己想要既野

終於溫完了

❤️

唔好諗咁多野啦早啲去瞓啦

出咗黎社會發現大部份人自私自利/有錢有慾望

辛苦但開心

終於沉完船 成個人醒晒
雖然無見成幾個月但呢排先醒真係遲到
希望唔好再自虐

知道自己想要啲咩其實已經好犀利

即係？ 工作順利？

人係成長既過程會經歷好多唔同既野
價值觀都會慢慢改變

辛苦哂

醒到已經好犀利
吸收今次嘅經驗 用落下一個到

遲唔緊要
最緊要醒到

其實有時可能大家都變咗
始終離開咗唔同嘅環境對得唔同嘅人都會影響好大

去weak la

簡單生活報答下家人食個野都可以好開心

唔信

呢個太衰了 真係上咗一堂
唔會再做免費雞雖然之後點都會見到
但我唔會再沉了 係醒就真係要醒
希望做到想之後喺到分享嘅事係開心的

我比佢搞到近視 但佢唔溝我

早抖3月23 88

人渣黎

今日買左新剃鬚刀
好興奮

用左電動返唔到轉頭

早啲瞓啦 你個大話精

有機會再用
但我好迫不急待想用新剃鬚刀嘅第一次

早抖啦 鬍鬚佬

成日覺得舊式飛髮鋪個啲慢慢刮好正生活態度

開心又好唔開心又好都可以隨時放低

就係等埋你句早抖先瞓得著

我改咗名 之前上嚟呻嘅時候你都安慰過我
雖然我好少喺到岀聲 但都好多謝你

今天早瞓

菜菜子你咁早瞓？

食屎吧。

好惡

要返工阿斯斯

我以後理佢都有味

下次唔講

我要屌你細佬